---
title: 'Daling van de landbouwopbrengsten'
backDescription: 'Veranderingen in temperatuur, droogtes, extreme weersomstandigheden en overstromingen hebben allemaal gevolgen voor de landbouwproductie (bijv. de Nijldelta).'
lot: 5
num: 32
---
Dit is een van de grootste bedreigingen voor de mensheid. Verminderde landbouwopbrengsten hebben al tot conflicten geleid in Rwanda en Syrië.
